說好的真誠對話呢

平靜過後
淨係知你好真誠咁呃左750萬人。

我唔撚要真誠對話,我要激情對話呀屌你。

究竟點樣先有用?
集會話你阻街
勇武就強烈譴責你
經濟牌就屌你攬炒
怎樣做先會展開對話

CARRIE我到了, 你在哪?